今晚皇馬贏拜狗 我抽3個人出黎幫佢含撚

頂得順10分鐘唔射俾埋佢中出

贏兩粒以上我戴埋兔耳黎含

巴定絲？

巴

呃撚含

都唔知你爽定我爽
我要比你含？

留名

肛交中出

屌你老味我唔屌男人

我幫返你含啦不如

妖 gay佬 呃撚含

皇馬贏2粒以上祼跑彌敦道

呢個幾好 推呢個

@Xavi_Alonso

善用起底功能

This

死gay佬

傻鳩 我高登上緊位個時

你仲係小學雞咋

威

Lm

今晚皇馬贏拜狗 我代樓主

抽3個人出黎比樓主含撚
不過都唔駛了 拜狗咁撚勁 冇咩可能輸

屌你老母 我要含撚呀